點睇宜家買部iphone 11 係咪不智

ip 11 128gb 都係 5699
ip12 128gb 要 7299
定係3899 買部se2 算

有咩需求？
主要用途？
預算？

12 mini

直情on9

ip11 垃圾mon 條框粗過行車線

等下代啦 /se2

好聽不智，講真弱智
去Apple拎兩部機上手你就有答案

宜家係藍

連登一律推介攻頂
買最貴嗰兩個model
現實外國就係賣平啲嘅model
Iphone11呢類好賣啲

Se啦

se2，去街由朝去到晚記住帶定尿袋

又唔係平 又唔係多電

係咪se2好d

買XR

陣間過去尖沙嘴睇睇

師兄 係咪即係覺得ip11唔係不智

其實最大機會係買se

ok既 都算輕便

睇budget
唔夠無謂格硬上

其實反而想出11 pro/promax想要核電但斷哂市
雖然有新買新但12pro over左窮撚筆直

要輕都買12 mini啦，有magsafe, 尿袋磁吸背脊，唔使帶多條線

問下自己呢度值唔值$1600差價

1. OLED 2532x1170
2. 5G
3. A14
4. Magsafe
5. 個鏡頭好少少

有新買新十二Mini 64

個樣靚到仆街 等左5s size 既full mon 好耐

6s size 喎

用開6s轉12mini咪perfect lor mon又大左